---
title: 'Экспорт ваших личных данных / Соответствие GDPR'
visible: true
published: true
indexed: true
updated:
    last_modified: "December 2020"
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - user
        - personal data
        - gdpr
    visible: true
page-toc:
    active: false

---

# Ваши данные принадлежат вам:<br>Как получить доступ к своим личным данным и экспортировать их

В **Disroot** большая часть информации, которую мы храним, — это та, которую вы предоставляете при использовании сервисов (*мы храним ваши файлы, потому что вы решили хранить их в нашем облаке*).

Мы не заинтересованы в получении и сборе каких-либо дополнительных данных, а также в их обработке для продажи рекламным компаниям или в каком-либо ином виде для их монетизации. Поэтому большинство сервисов предоставляют вам возможность самостоятельного экспорта ваших данных.

Эта глава содержит практические руководства, которые помогут вам получить всю вашу информацию, хранящуюся в службах, предоставляемых **Disroot** и подключенных к вашей учетной записи.

----

## Экспортируйте данные из:
- [01. Электронная почта (Rainloop)](rainloop)
- [02. Облако (Nextcloud)](nextcloud)
  - [Файлы и заметки](nextcloud/files)
  - [Контакты](nextcloud/contacts)
  - [Календари](nextcloud/calendar)
  - [Закладки](nextcloud/bookmarks)
- [03. Форум (Discourse)](discourse)
- [04. Проекты (Taiga)](taiga)
- [05. Git (Gitea)](git)

----
